有咩4座5座車似BENZ SLK??

好鍾意SLK個外型但又想有後座,巴打們有無咩推薦
當然價錢平就最好啦

咁嘅外形有後座 後排身高140cm都頂頭

咁有無高少少既,個頭似既

4門波子

Mx5

Cls

always the answer

TT

BYD S8
出名抄SLK

人地問緊車

你做乜介紹炸彈

Benz SLC

jazz

S2K

206cc如果個後座你坐得落嘅話

完全唔明你up乜 要一架似2門開蓬車既4門房車？

A5 Coupe

CLK